Mazda cx5 想換新鈴有咩推介？

原車2015年17吋，初步睇過北角祥記momo spider 20吋。各ching有咩推薦？另外請問換鈴對車速同里數影響幾大?如何調整？

Suv 揀最大offset都唔驚
爽呀

Tire Size Calculator

鈴大左 呔咪薄返
Cx5 20吋呔用245/45r20